有冇人覺得羅志祥係男人中典範？

有錢有地位唔屌多啲女點對得住自己
根本一夫一妻制只適用於普通人
成功男人多女埋身好正常
仲未計佢光速屌西舞幾多男人恨都恨唔到
成班道德撚眼紅人就反

出軌一次係偷食
出軌n咁多次叫情聖

岩
佢個下光速屌西真係唔係人人做到

啱呀 男人根本天生狗格
所以對男人一心一意既女人根本on9

開到好多把鎖嘅好鎖匙

自己射！

成龍大哥先係下話？

咁屌法都唔知頂唔頂到一分鐘

性能力強，畀錢疏爽，大把sp，成件事根本係幫佢加分

對條女專一一係on9一係根本自己廢溝唔到女

佢唔係特例
只係衰on9被爆啫

除咗吳綺莉食親啲女全部高質，邊係希哥、中國祥可以比？

經過呢件事佢做咗我偶像了

佢個光速屌閪舞係幾勁 係作為表演好柒

我第一偶像依然係大哥

衰on9在留record俾條女check到